大家覺得熟悉定係忘記一個人需要更長既時間？

如題。
岩先long d完，唔知點面對男朋友，
一齊感覺好奇怪，
最熟悉既陌生人既感覺。
點算好？
有無人可以指點下

Same, 好似發左場夢咁撚樣

諗下最初應承佢表白嗰時嘅心情
諗下之前long d分開嘅不捨
再望下眼前生勾勾嘅男朋友企係到你就會忍唔住衝上去攬住佢喊架啦

利申long d兩年

Long d 左4年
以為返到黎終於可以免相思之苦
點知傾計仲少過以前
因為知道以後都有得見
唔會好似以前咁珍惜見面既時間
以為會熱戀返
點知團火熄q晒

4年又誇張左啲
我返香港之後其實係變得超級無敵錫佢 因為覺得佢好乖等左我咁耐 明明有條件亦都唔需要咁辛苦

攤開講啦 佢點諗？

佢覺得我要求多
對佢有好多不滿
佢畢業，我仲讀緊書
琴晚做住功課等佢打機
等到2點 結果拖到2:30
訓教call又無同我講晚安搞到我嬲豬

因為我地本來有call住訓既習慣
而我中意聽愛人講晚安
好過份咩？

我好肚餓

4年唔係身邊
物是人非啦
老實講
呢4年佢做過啲咩
你都無從得知啦

男仔係要踢下先識得郁
我都想要女朋友咁樣 可惜太遲

俾多次機會同佢講返自己想要點啦

聽講同一個人一齊幾耐
就需要用幾長既時間去忘記呢個人...